一個人有咩好去處?

放假冇野做 想一個人出去尻fing 有咩地方好去

郊外，行山

西貢 南生圍 西環碼頭

咁有冇邊到推介

睇你住邊頭，搵座近近地嘅山行下，香港周圍都係山

南生圍 去過幾次嚕 西環碼頭好似係打卡地方來 一個人去都唔係幾適合

邊到都冇所謂嫁 平時假日多時間 去邊都得 btw住荃灣個頭

黃石碼頭
但九巴1粒鐘1班車！

連登仔 個個都有朋友嫁???

未去過 依家google下先 thx 巴打

google完 幾正 下星期六日決定自己去

深涌坐草地

幾正 係西貢 岩晒

記得帶多啲水
出返黎可以行埋馬鞍山、白石燒烤場
如果有租用單車apps
其實一條友可以好Enjoy
行完掟啲風境相上黎

巴打真係好有心 比個 你

呢期我買咗九巴月票
1日任塔10程，包機場線、通宵線，B1就限2程
所以做咗好多功課！

幾日前去過屯門碼頭，行埋蝴蝶灣
果度真係有大媽合唱團，完全不是味兒
睇返九巴路線，屯門貨櫃碼頭源海路線係無巴士過！
另外，由於輕鐵關係，屯門碼頭巴士只有59A、59M、59X出返去。

780蚊/一個月，平均一日過26蚊就有蘇
架假日特別車 96R一開波就18.7，唔過至怪！

飲野 周圍影相

正 巴打自己去行? 仲行左咩地方

早幾日才買之嘛！
塔過架新線 W3
約40分鐘可以西九返大埔
總之，一日任塔10程
完全係解鎖咁亂黎

一向一條毒L亂咁9行
以往車費太費，寧願宅喺屋企

惟過海巴要睇清楚，城巴會照扣錢
所以玩住新界先

遊巴士河都ok
搭下啲入屯門入機場入上水嘅巴士
景色都唔錯

買支長炮影下郊外動物同野戰男女

九巴月票唔包龍運機場線

係喎！機場K線唔包，謝謝更正